Niet voor taart, hij niet.
Hij zou het een avontuur noemen - dat is wat hij het zou noemen; en hij zou land op dat wrak als het zijn laatste act was.
En zou hij niet stijl gooien erin - zou hij zichzelf niet verspreiden, noch niets?
Wel, je zou het denken was Christopher C'lumbus die Kingdom-Come ontdekte.
Ik wens Tom Sawyer _was hier."
